[人格測試］自貼放係下邊既4個App

覺得唔同類型既人會放唔同既app
想統計下

9型人格：type 1 or 5
MBTI: INTJ

很很定係00後

default個四個

九十

點解會放打電話個app? 應該好少用？

個色靚 加方便

大家得明可唔可以抽小小時間做埋personality test
方便我統計

9型人格

MBTI

Thx

從來冇換過

個數字密碼黎？

一樣

ENFJ

INTJ

唔放sms會好唔慣

電話 媒體瀏覽器 Chrome 設定 應用程式

九型人格: 4

第五型
INFP

INTJ 九型人格4號仔w5

我想問 有乜撚意義
成班好似個傻鳩係度po

INTP

Same

INFP